(nba)詹士最似金庸筆下邊個人物?

一定係東方不敗

Spurs_leonard

係都岳不群啦

金輪法王（光頭）

蕭峰

啫係串吾皇由大宋轉會大遼啫

喬峰
反占=中原武林

大白猿

pueh